{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66626&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평천섬리버뷰스파&테라스펜션"
    },
    "text": "高級型ペンションで様々な付帯施設を提供しています。客室は3つのタイプがあり、個別テラスとワールプールスパがあります。周辺にはプチフランス、デルヴァイス、南伊豆の船着場があります。フロント内には手指消毒剤とマスクが用意されており、防疫も実施しています。入室は5時から可能で、退室は22時以降となります。無料Wi-Fiと駐車場があり、自炊はできません。客室は6室あり、犬と一緒に入室できる客室もあります。バーベキュー設備や炭のレンタルサービスもあります。バーベキューの利用時間は23時までで、プライベートテラスに設置されています。最大人数を超えると入室できず、調理制限があります。未成年者と火災危険物質は利用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。 予約情報は変更されることがあり、繁忙期には料金とプールの運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "高級型ペンションでは、個別テラスとワールプールスパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、デルヴァイス、南伊豆の船着場があります。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が用意されていますか？",
            "answer": "フロントには手指消毒剤とマスクが用意されています。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は17時から可能で、退室は22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が備え付けられています。ただし、自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "犬と一緒に入室できる客室があるのですか？",
            "answer": "はい、犬と一緒に入室できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備や炭のレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備や炭のレンタルサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は23時までで、プライベートテラスに設置されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。調理制限もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や火災危険物質の利用はできますか？",
            "answer": "未成年者や火災危険物質の利用はできません。安全面のためご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "予約情報は変更されることがありますので、お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金やプールの運営に変動があるのですか？",
            "answer": "繁忙期には料金やプールの運営に変動がある場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 510
    }
}